民主黨同公民黨仲未醒

投票開會係議員嘅義務

贊成政府撥款起辦公大樓

黨有黨性，連鄺神、許智峯依啲開明泛民黨都要跟黨走

希望佢地離開白鴿

相反朱凱迪、毛姨姨、慢必依啲真係有議會抗爭意志

連張超雄都識得投反對票

白鴿、大狀黨點叫人信你下屆會有抗爭意志

上次張舉能投棄權票，就用司法獨立做藉口

今次個藉口又咩